高德地圖好多位都錯或者唔update

原本用開Google map
見咁多巴打推介高德就裝黎試下

可能係大陸野，香港個地圖同建築物都唔夠update
有時又製造啲唔存在既路

暫時睇好似唔係好穩陣

同你一樣. 已經奶過幾次野.

林志玲

我有report比佢聽
我諗假以時日會好啲既
但而家真係未敢靠晒佢

唔識聽普通話

可能我聽慣左， 用廣東話有鄉音仲難頂

我用百度地度OK喎
又教我邊到要靠左或右渣
前面燈位係直去左轉右轉都講得好清楚

以前就係諗住高德唔會老點人行錯路.
咁我點解仲要用支那APP?

整體我覺得幾好
今日就差d俾佢陰到
我要去紅棉路 出西隧果陣佢提我3次一定要行左邊條路
我望住個牌 左邊去西營盤 右邊去中區
我唔撚理佢照行右 岩左路

搭中港巴試過用黎睇導航，大陸同香港都冇老點啲高速公路幾update

但後來發現，個司機都用緊高德

用咩apps 都參考下ja. 起碼暫時佢好用過google map. 尤其係有分岔路前 . google map經常叫你高速公路u turn

用高德真係可以唔使望部電話都去到
Google map你唔望有時會轉唔切

等我睇下百度先

暫時用過 高德準過Google map
申 iPhone

連登做乜事
一大堆大陸仔係到用埋d支那satnav

之前跟Google map諗住由大坑道落紅隧過海，佢叫我上告士打道天橋落告士打道
落到去先知根本冇得cut入去排隊

咁呢d不嬲用來參考啦
咁暫時無乜邊個app正喎
你要100%根本無可能

要100%準就收你錢啦
免費 + 準確度無8成都7成
我覺得無得輸

但係百度真係全殘體，又得普通話。

高德起碼地圖啲字係正體，同叫做有廣東話。

重點係語音導航幾乎唔使睇個 screen，齋聽聲都大約可以跟到。例如要跟邊條線先轉到右，導航都會講埋。Google map 就要望 screen。

地點就真係唔係好齊。如果去一個唔識嘅地方驚中伏，唯有先開 Google map cross check。

支那app真係唔好用
希望有本地製作

高德一定好過google

支那app

而家用緊google map, 就算佢收皮都好, 總之一日有其他選擇我都唔會裝支那野用

彌敦道瘋狂u turn

同google比佢好好多啦

投高德一票